機場做乜唔大規模消毒？

完全唔覺有任何應變措施

要$

日日咁多人好危險喎

應該消滅支那人同印度人先

最好就係關閉機場

個gov on99直頭冇反應咁

機場咁大人流咁多點消得切
消完轉頭D生蕃又整污糟

因為他知道，消毒，是沒有用的

上頭唔出聲下面點會做

沒事兒 沒事兒

上頭唔會理

今日多兩件打左疫苗都中招既機場老麥員工

越嚟越大鑊

女人中招以後生唔到仔

真定假呀？

燒左個機場快d喎

嗰個係德國麻疹

麻疹喺日本爆發
你叫香港人唔好去日本
隨時會牽起另一次雨傘革命

都好過乜都唔做丫

放咁多人落來，家陣有問題個陣就話冇資源冇針打

但又好怪架喎，香港人都係一於少理，都係聽完得個哦字。我身邊好多人都係哦，亦唔打算打針，覺得唔怕既，咁

驚嚇親人，冇人敢嚟